{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 서후리산촌생태마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、特定ペンションでのみ入室可能であり、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、同性であれば保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては一軒家の客室カラオケがあり、大きな木部屋の客室には無料でご利用いただけます。 フットサル場とバーベキュー場も設けられており、駐車も可能です。 ペンションの前には澄んだ渓谷が流れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、特定ペンションでのみ入室可能であり、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同性であれば保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家の客室カラオケがあり、大きな木部屋の客室には無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場も設けられており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には澄んだ渓谷が流れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 463
    }
}